[
    {
        "randomId": 639
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Amase",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Ikiringiti",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Urwiri",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    }
]